辛苦咁多位三毛，入黎抖下啦！

共產黨貪污腐化，但仲係有人民認為係中共比飯佢地食係恩賜，生活係一直好窮既地區，得到少少既甜頭，例如去血汗工廠做一日得到足夠買兩餐溫飽既工資，佢地都會覺得係中共比飯佢地食，要識得感恩。但事實係中共利用人民去搵錢，剝削壓榨人民。

中國大躍進（係共產黨領導下，試圖利用本土充裕勞動力和蓬勃的群眾熱情在工業和農業上不切實際地增產）期間，餓死左4000萬人民，比南京中屠殺既2000萬人仲多2倍。呢個事實中共永遠唔敢比人民知道，所以唔好話係共產黨比飯人民食，係千千萬萬人民被剝削，先會推到共產黨有咁高既位置。

而千千萬萬既剝削換來既係咩？係貪污腐敗，瑞士銀行100位中國官員存款合計78000億，7萬8千億係咩概念？我都冇概念，因為靠我一對手，700萬我都未必儲到。

三毛你知道嗎？有人同你一樣拎緊$0.3
7月時份，湖南受洪災影響人數達393萬人，政府為受災者下撥救災款僅120萬，即人均$0.3。

人民傻傻𣎴知，係到推崇中國比飯食既美好。有人民團結起黎對政府有反對聲音，或者係革命起黎推倒極權，係中共最驚既，所以中共一直落足重本去比維穩費電視台洗大家腦，去比好多$0.5滲透網絡，去封鎖一切有關不利中國既消息，就係為左令一班溫飽都唔足既人民繼續感恩，死心塌地被壓榨。

所以試著說：愛國不愛黨。

利申：我兩樣都唔愛

有錯任屌

真係唔係好明點解之前$0.5 而家得 $0.3
中間人食水深?
捐俾警隊都千萬千萬咁捐啦，咁刻薄前線

奴性咁高， 總有人做爛市既

三毛

I ❤️ 三毛